韓國關愛座

韓國的地鐵可以成行都係關愛座,真係無後生仔會坐，連登仔有咩見解

人地唔係廢老呀嘛，再加上人地有禮貌，讓都條氣都順啲啦

韓國點會有禮貌啊，出名無禮貌
兼廢老大撚哂嫁